[輸晒首期+裝修有突] 好運中心330呎八月660萬, 早兩日新成交450萬

插超過三成

好似無新聞
但大家check成交可以見到

上手輸3%

凶宅/內部轉讓jei

緊係保升

16年無買好想喊

660萬個個直接變負資產

又係呢d業主爛賭等錢洗銀主盤低層爆屎坑滿佈蛇蟲鼠蟻摸到樹左手交右手兇宅盤

400-450萬 唔洗諗

有冇可能呀，CCL跌都冇10%，今個星期仲升番，報紙佬寫嘢都好信，你睇股榮條戇鳩就知啦！

信CCL你就含得L啦

假膠?
就係報紙無講, 自己上網check成交

邊條柒頭話信差估署都唔信CCL，點知差估署跟貼CCL
傻淡即管唔信CCL，繼續用保升打飛機

邊個話信差估署都唔信CCL?有冇cap圖睇吓？

響好友嘅世界，只會睇CCL做指標，其他跌價盤新聞全部視為fake news!

無人話fake news，不過好多市價成交報紙唔報淡友就唔知啫
屌你兩個幾月前淡友已經話爆跌兩成，又話CCL有滯後兩個月，依家滯左去邊呀 今晚推返上來鞭下屍

輸好小

如果買咗 2018 700 輸一半以上

低置AA害人不淺

未講完
但係買股票輸一半仲有一半

買樓超大拱桿輸三成就係輸曬身家
仲要負資產

只可以話抵撚死
小鳳姐出場

咁唔係fake news咪得囉，你都可以瘋狂咁post你講嘅所謂「市價成交」盤架如果有！

我打錯
八月係633萬

兩個幾月前淡友咪好口響話週圍爆跌兩三成，依家滯後左去邊呀 差估署又唔信呀

無你傻淡咁得閒日日J蘋果淡聞啦戇鳩仔 差估署會反映

咁確實有盤響高位跌咗兩，三成喎，又唔計呀？

得淡友唔計啫 影響唔到差估指數
的確有市價成交又計唔計？

賺左住唔講？